25歲，同8個人有SEX，正唔正常?

不論男同女

Gay post

四個人妖？

唔正常 我23歲嗰個已經唔8個

會唔會太少啊

人人唔同有咩好比較
有啲人拍親都係長拖
中間唔鍾意出去玩
有啲人拍唔到長拖
但又好識玩
人睇你好你睇人好嘅啫呢家嘢

咁都有所謂正常標準做人都好攰下

未登天子位，先置萬能蘇！

包唔包埋雞或鴨？

8個同性

鴨

啊叔三十尾，剩係同個一個

你同時有男女性伴

鼻哥窿x2
耳窿*2
肚池窿x1
口
屎眼
尿道
8個sp is ok

0個正常？

廿歲仔屎眼鬆哂典算

但凡存在即正常ge

一次過8個人定點

其實唔多
當你25歲拍過4次拖
就已經有4個性伴侶
仲未計sp,friend with benefit,ptgf,叫雞